邊個搞我後面?

笑話
想屈人 自己反出醜